中環=Nakakan,上環=uekan,馬鞍山=makurayama

老衲 = inu

老衲係個點嘅friends

Nishikan?